On9 Google Drive 食勁多Data

一開即刻幾廿MB
有無解決方法
利申 4G 5GB plan

加大data plan

暫停同步

有時打開個excel睇番d資料 一開30mb